我d外國frd 十個有九個支持biden

我真係看唔撚透

究竟係咪我地香港人係平行時空

香港人只係睇侵反共，唔睇其他美國本土政策

小心呀
班屈毛黨好惡

我知

左膠係要世界和平大愛
唔會理將來下一代受共產主義影響

美國人投拜登自然有佢原因
個個地方生活狀況唔一樣
你屌人地左膠同時
人地都屌緊你on9先投trump

但點睇呢啲圖?
覺得呢次選舉有色人種有決定性既影響
白人黎講都係支持侵多
亦睇出美國白左唔係想像中咁多
都有好多理性美國白人
同埋美國傳媒打造侵歧視女性形象好成功

特別啲歐洲撚 膠撚到
不過廢事插把口屌鳩佢地
美國撚通常唔撚care 話你地仲關心過佢

根本佢地唔care 邊個選到 覺得選邊個到都差唔多 加上俾傳媒帶下風向 就個個投拜登 同梁振英2012當選個時一樣 選舉有無舞弊 佢地都唔會care 因為佢地唔覺得選錯人會有好大影響

人地覺得種族歧視問題嚴重過中國威脅咪投拜登
我有好多美國friend話你投侵就代表你係racist sexist homophobic

讀過屎片緊係架

你外國frd係乜背景, 乜來頭先?

紅二代

其實外交政策唔係American嘅top priority

其實我睇番ig follow啲外國明星，大部分好多都係撐joe...

其實係連登仔自我洗腦姐

佢地係anyone but trump

懷疑個肺炎做黎影響大選

應該係咁講 無人會care香港 而侵侵既關公係做到好撚衰

連登仔係最小既一群

兒登仔睇自己大到乜咁
覺得全世界要注視你香港班奴隸既諗法

人地本土生活角度你知幾多？下下搬自己既被害妄想症出黎要世界圍住你轉

有啲唔係明星，一啲public figure都係慶祝joe當選....

你香港人會唔會理泰國邊個做泰皇而去旅行，咪又係睇天氣好唔好環境靚唔靚消費平唔平，本質上都係一樣你國家邊個做泰皇wfc

香港人有利益先要侵，侵自己都要負絕大部份責任，武廢單野扣曬分，成千萬人中根本cls

Biden: 75,193,022
Trump: 70,804,968
雖然trump輸左, 但世界好大ga
唔通我係藍絲 d frd 十個有九個支持林鄭林鄭就係主流咩

其實侵算係咁 有成7千萬選民撐佢，可惜左膠當道 咩都要政治正確

你都唔會關心非洲啲小朋友食樹皮啦係咪

真，今朝一開ig，見到follow既外國明星，全部都係慶祝緊。
有一刻我覺得，好似我地係藍絲既感覺
我唔識表達我想講既意思

富商 醫生 律師

但投登仔就唔係戀童，貪污，痴呆，點解會咁

上屆都係

連我女神hailey都係撐joe

連登仔行得太前姐

希望美國快d內亂

擺明連登平衡時空

支持拜登又唔係一定代表係左，係唔鐘意侵侵姐

睇返民主黨冇係senate同house大勝，就知道美國人民開始右傾返

如果全世界一人一票 侵輸得仲多啦

其實係，都冇票
一嘢比美國佬串none of your fucking business

人地支持拜登，玩下手有得合法孌童
所以你知依加美國幾多孌童撚

大部分歐美朋友都慶祝biden 當選
得香港人先一片哀嚎

唔知

大學d美國prof全部開post慶祝

我屬虎，由小學到中學啲同學基本上都係屬虎嘅，結果有人同我講屬虎嘅人唔係社會大多數，我都係笑咗出嚟唔知佢哋活喺邊個平行時空

中國人攪死香港自然有佢原因
個個地方生活狀況唔一樣
你屌人地打壓人權同時
人地都屌緊你on9先反共

個分別係
你喺香港感受到切膚之痛
佢哋每日安安穩穩享受人生

善用起底功能
On9垃圾account
無討論空間

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 屈毛黨 另一種極權 你走先@@ 樓主小心 我幫你頂住先 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架?? 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨

純粹係覺得對侵唔公平姐
一個聲稱公平公正公開既國家 一個選舉咁多問題
冇去處理 就係因為唔鐘意依個人 就對其他不公既事事若無到

公平公正咁輸既話 我諗會比人容易接受
人地指出 就大間大型電視講定侵係fake news 再停直播 咁樣叫公平咩？ 究竟係尻up定真實 選民自然會識分 點解要咁樣斬人直播？

不如問返撐拜登個邊 係咪拜登即使用任何不合法 舞弊手段贏 都完全唔介意？ anyone but trump?

利伸返 我係撐侵 不過尊重美國人選擇 佢地係美國人 有權決定佢地既領導人

中國人唔知香港本身咩情況
佢屌你反共你都覺on9啦

咁你而家咪做緊中國人野囉
智商係唔係低到咁
畫公仔畫出腸

同樣程況
d朋友全部白人都支持Biden
佢地根本覺得trump係魔鬼
Biden先係普世價值既選擇

仲識賀錦麗 我知

我識果d 美國朋友都係exchange or 讀大學識
全部都係支持biden

咪就係左媒censor哂，傷害拜登嘅就係"fake news"

唔公平就真係
太多疑點

D左膠日日話人racist sexist 歧視，但自己就最歧視人
日日標籤trump supporters 低學歷，父權，白人主義

發癲

未撚信佢 on9五毛嚟

Trump 美國政策: MAGA
Biden 美國政策: Anyone but Trump

大家放長雙眼睇下黑人呢四年平唔平到權
佢會唔會再bring Up Obama Care
睇下Biden 可唔可以搞掂疫後經濟 (疫苗唔會計佢/Trump 既政績)

香港班freerider個個期望美國打中共，自己乜嘢都唔駛做。啱喇，係時候受番啲教訓。

Hasan都係pro biden

出現了。

講真，現實中 朋友（大同同學，中學同學）撐 trump既居多， 純碎係同溫層下。
同事間，age 2x - 6x 都有，有白皮豬，亦有印度狗，中國狗，同佢地傾過，佢地係撐biden 多d.

會唔會你既fd 全部都係城市人？

依家先諗到？
仲有香港社運同立法會

美國有差唔多50%超過七千萬人投trump，咁都叫小眾

勇武嘅拉撚晒
戰線嘅流亡晒
留低一班不事生產對件事無貢獻
一味等執雞嘅free-rider

登贏仲好，呢班撚樣可以驚吓，認真諗自己有乜要做

就要睇下支持Trump既人接唔接受囉 佢地同其他地方唔同，佢地有槍械

屌你呢d係咪on9架？人地美國國民都係因為覺得某一方候選人既政策對自己有利先會投架啦 唔係人地係咩咁多個州巡迴演講針對性拉票呀？咁香港人支持trump幫香港有咩問題呀？傻架？大愛撚呀？

一個Asian American 投Trump既原因 可以睇下

如果要聽真實嗰句，大選係連登依度確係平行時空。而家連登仔的感受，就同牆內年輕一代，唔明點解香港人咁憎Popo政府咁。

原因係因為，我哋唔係站係美國年輕選民的角度睇緊佢地點揀。

亞洲十個有九個都支持侵

洗腦效果出眾

其實都正常，當地傳媒係點啲人咪接收點嘅資訊，加上佢防疫係做得差，個觀感自然唔好，冇人話燈會做得好過佢不過啲人會好自然抱住「搏一搏好過而家呢個」嘅心態
至於選情，由day1開始選已經係對侵唔係公平選舉啦啲人扮睇唔到姐，正如你唔鍾意果個人都唔會在乎個結果對佢係咪公平

醒未

因為佢地和平得太耐
唔明共產黨係幾咁仆街
只想繼續自己安穩既生活

唔係打造就打造到出嚟
佢把口係佢致命傷
所以佢做到啲嘢
同時有勁多缺點

傳媒成功將侵侵抹黑到林鄭咁嘅級數
問題係侵侵好多野都冇吹水，尤其對外
但大家只會記得佢ban tiktok

你up乜9

錄音講埋話佢想對女人做咩都得
仲有廿五宗性侵性騷擾指控

安逸太耐

好簡單一個問題，trump 都係有成48%總票數，唔通個班全部唔count 做人？

香港人最撚看透世事架啦

係

9up post

連登平行時空 只有我哋連登仔係啱

Exactly
當biden先係大主流
咁都只係咁啱你個平行時空同大主流一致lo
除非你真係好多frd

但係叫佢地舉有咩例子就up唔出

你知唔知侵拎到唔少hispanic既票唔係people of colour就投民主黨 好多老一輩Vietnamese都投侵

洗乜腦姐 你會選個變態嘅做總統？

大麻合法化

平行時空都仲在七千萬啦鳩

law and order 又保就業都唔夠？

不如由你喺連登promote 下biden 政策

不如你睇下Trump既政績先啦

你見到侵做過咩嘅留言就飛晒唔睇？

種族平權唔係啲咩虛無理想
喺美國係實務黎
美國唔似得中國漢人為主
多種族唔搞平權點團結增強國力
點都係lift up班poc, 提升佢地嘅生產力好過結構性歧視令佢地成為社會動盪不安嘅因素
係連登班傻鳩先覺得白人至上好

咁trump推左幾多差既政策同好既政策? 你又一個例子又唔俾

連登仔係用侵打壓中共姐

大城市嘛
所有大城市都大多撐反侵

點解你兩個用“打造”可以用得咁順手？

俾啲建議你 標籤人對討論只有負面影響

條友又想帶風向，一早block左

呢件咁出名好難唔block

14億比0

老實講如果你只睇大路傳媒，你認知的登登係好正常的

根本大部份投佢嘅人都係anyone but trump,
覺得佢只係 lesser evil

其實西岸沿岸同東岸沿岸嘅洲佔據美國好高嘅人口，中間嗰啲洲人口密度好低（除咗德州）。你見到第二行左邊嘅地圖大部份都係紅色，但係其實藍色嘅洲人口好高

諗起john b. calhoun個老鼠烏托邦試驗

Trump既選舉承諾兌現率係高達90%，疫情前既經濟亦都係近幾十年最好。
與其你話香港人只睇反共，不如你話美國人白癡俾cnn, cnbc等蒙蔽。

其實係類似，唔係邊個藍邊個黃既問題，現代社會已經分為兩個現實，比如右只信右，左既都係假新聞，左只信左，右既都係假新聞，所謂自由社會一定會分成兩派。
個分水嶺應該係主流媒體同社交媒體，主流媒體，即係所謂既左膠媒體，受到職業道德上既規管，要真係FC到上得法庭個種先報得(呢到唔肯定，但係你想像下你份工係報新聞，然後你成日俾人發現你誤導觀眾，咁你應該好快俾人釘牌，某程度上類似港府少做少錯)，而社交媒體因為任何人都發得，所以助長左真/假消息流通，然後再經過同溫層之類，最後某個圈子就只接受某種傾向既消息。
言論自由VS真假既問題。呢個問題都好難搞，如果所有POST都要FC先POST得，個個社交媒體都執得LU。

香港都係兒登仔先會咁狂熱撐侵

我見老一輩睇開蕭山之類kol 都會撐侵反共，但係都理性D唔會buy 哂侵侵團隊嘅propaganda係兒登仔先講到拜登係共碟，民主制度崩潰，美國好快玩完

利申：我撐侵，但係更加撐美國民主制度

點結構性歧視呢？
家下唔比黑人細路同白人細路同車？
拜登當年推個條法案未取消咩？
一個人成世都冇關心過種族問題忽然間選總統就變左人權鬥士，我睇唔透

人哋睇CNN CNBC 就話人白癡俾人蒙蔽
唔好咁自以為是好冇

又一隻超脫撚 不如你試下講下biden有咩本土政策 又係上網睇左啲垃圾社評 照字搬上嚟柒 不如做多少少功課先?

因為奶共吖嘛係咪？

姐係一反對垃圾留言就屈毛黨?

借借
Trump TG

見到世界咁多人沉迷抖陰就知冇得救

倉爸 #173814

佢成日幫泛民講好說話

反對唔係問題
而係有班人咩都話pr五毛
我淨係針對呢班人

問黎都多餘 香港同美國梗係平行時空啦
人地美國人玩抖音玩得咁開心又唔驚肺炎
做咩要同你班香港人一齊反共啫

咩政績？係呀股市升咗好多吖 前三年少咗人失業呀 今年又多咗幾多呢？貿易戰成本邊個孭飛呢 關稅成本？貿易逆差？

受吓先囉

你知你用緊蝗語就改啦

trump 都叫有一半人投佢，個一半人全部係咪可以唔count 做人所以得出支持拜登係主流

姐係我對比香港我都唔敢講香港8成人係黃絲la,頂多咪6成多啲你對比個區議會票數反映到出黎。

你家下結果係half half 同我講主流？
邊有一邊可以叫主流姐，我count 番你fb Twitter cnn cnbc abc nbc ... 變相助選都係half half ,之後叫係主流

有成709K票
你d friends全部左膠?

咁香港人睇返自己野係好正常架

有關「打造侵歧視女性形象」依點，Trump歧視女性形象根本唔係傳媒做出黎，係佢自己係twitter偶然就會發表物化女性或對女性外型評頭品足的言論，依類言論，確係語帶不遜

當然你可以話無傳媒報導出黎點會咁多人知trump講咗咩

但咁樣傳媒角色最多係整合佢講既野 而唔係捏造事實抹黑佢囉

係度Po返條link睇下佢自己講過咩

你fd住東西岸嗎
唔係中部班福音派農場主
咁好正常

唔屌你
但想知拜登本土政策贏係邊

人地輕視威脅 咪同連登仔一年前一樣
解放軍呀？驚西 摺被軍姐
經濟侵略？唔驚 就爆啦
文化侵略？一味抄 垃圾冇威脅
想搞掂種族問題先

全球人都係唔見棺材唔流眼淚
再加上White guilt 敵視亞洲人國家政治不正確 唔同斯拉夫人蘇聯

不嬲講緊佢地唔係支持joe
只係反對侵咋咩？

咁你又認為以拜登今次選舉既表現可以勝出有邏輯咩？佢不斷咁展現佢既老人癡呆、一大堆叛國同戀童醜聞纏身、多行政綱舉棋不定(如化石油問題)，反而侵既表現穩定，加上佢兌現承諾率高，得票率無可能比上屆少。

如果咁樣D美國人都睇唔到，唔係白癡就係俾人蒙蔽。

唔使咁激動
我冇講過trump 少supporters
70million證明佢喺美國有相當高嘅支持
純粹講緊藍洲係地圖好似好細但係人口高

呢個真五毛嚟！
唔係唔想聽反對意見！

你係五毛

唔覺trump有幾幫香港
佢有形容過反送中係暴亂，仲話香港係中國一部分，叫你哋自己解決啦

Made in Hong Kong變made in China又係佢搞
連登仔以為trump反共=會幫香港
佢商家佬根本最關心自己

呢啲post唔係屈人五毛㗎
係屈人左膠先啱
一向左膠就人哋錯晒

D黎自上流社會嘅都偏向支持拜登

見香港唔少傳媒editor都偏左

係連登仔以為自己係世界嘅全部

最虛偽係d英國偽人,英國政治唔見敢出聲,美國政治就走出嚟攞光環

7000萬人投佢 , 10個fd有9個fd投有幾出奇

真

係咁講到其他政策對美國窮撚點好點好
懶係有同理心大義凜然咁
其實令佢地隻眼發光嘅就係因為佢反共
輸到無能為力又唔投降就想假手於人

會唔會係你問題
先唔講有冇舞弊
單計票數都係55開 俾盡你64
你十個九個都係biden

我只能夠講物以類聚

事實的確係喎，奶共蝗

我d 外國fd 十個十個都支持trump

你哋全部都係左膠

interesting

佢地係唔想投侵 所以先投拜登
我諗共和黨侵唔出戰 分分中都會贏

因為連登勁右

人地最後都肯簽制裁條約。
而且又大叫支持黎老闆
又同中國打貿易戰...
仲大撐台灣加出售武器
又肯退出WHO
其實仲想點？？？？？
佢作為一國之首有時候唔需要做到出面
靜靜地打咪得

切膚之痛
就係肺炎搞到死咁多人
真係同家人生離死別
佢地先有資格講切膚之有囉

Well said

從來只有連登支持侵，其實放眼世界侵冇機會贏

失業率係全美國歷史而黎新低
最低工資變到最高
又起圍城防止墨西哥難民黎
下下都大愛就死撚得啦
好坦白講
拜登從政47年 乜尻都無做過...
因為美國左膠係好鐘意聽所謂既語言藝術去引導人聽從。
啫係華而不實....
唔係JoeChine有魅力 係啲美國人見Trump 就反

你覺得冇利益關係Trump會突然撐香港？
對佢冇著數國際上冇人會睬你
除非你係戰爭地區嘅難民
你以為撐Trump真係純撐Trump?
撐Trump緊係撐佢個團隊
冇Pompeo+Pence嘅話
Trump當然未必會幫香港
就算未必會幫香港
都係想借佢隻手打9 CCP
你以為民主黨就唔關心自己咩？
民主黨利用媒體不擇手段嘅程度有過之而無不及啦
拜登自己話一上台就撤銷關稅
順便再加入返WHO
就算唔了解政治 就咁睇字面解釋
都明顯睇到邊個親中啲啦下話
仲未講Hunter個email gate同共產國家有幾多勾結

最慘係d非洲朋友準備攻你個城但你扮睇唔到

政黨歧視好似未平權喎，要唔要PC埋佢？

好鐘意幫人自動歸邊，反Trump=奶共，

準備即係未啦，睇唔到

sorr9y 呢期見到太多左膠打飛機，忍唔到手

冇，不過人地有權唔so你投拜登

咁台灣點算，跳海算啦，打到黎

因為除咗香港人，其他撚樣都係戀童加亂倫支持者

加泰慘，完全冇利益

我幾個親戚住係美國，佢地恨不得trump快撚d落台

佢地成日都覺得trump搞中國係陰謀論

9up唔洗本，我夠可以話我10個外國frd 9個支持侵
事實係唔計問題選票大家得票係差好少

+1 個個都話係奧支馬功勞經濟先係侵時代起飛 又話黑人社區都係奧支馬打好個盤先有高就業

侵係歧視撚 支持白人至上 同埋支持歧視

睇完都廢事講

你答我邊個夠trump反共先講嘢啦傻仔

唔覺xxx

大家觀點與角度唔同 冇話對/錯

你識親都係左膠fd

全部美國人都係樓主啲friend
結果都出左啦
兩邊差距唔多
仲講乜十個有九個
多鳩餘

好想知點解拜登咁多性醜聞，美國人好似睇唔到咁？
外國人開放啲？用人唯才，唔洗理佢人格係點？

呢種道德批判係咪支国中先有嘅劣根性？

左膠最鐘意講既一個point就係, 侵唔係真心
笑到仆街
如果世界乜野都要講真心真意, 咁玩撚完啦
唔係真心鐘意老細, 所以即炒, 咁要炒幾多人
根住講拜登通共, 佢地就覺得政治係黑暗, 要妥協
美國人政治道德標準搬龍門仲勁過香港人
簡單黎講佢地憎侵憎到痴線

加稅都支持拜登真係唔話得

True

好似得亞洲普遍撐侵，因為有共同敵人

唔會 如果香港冇返送中依家應該一大堆post慶祝trump落選

有一半美國人投Trump

原來D女人好鍾意投戀童登
岩呀, 送埋自己去比登登聞下先, 抵你地死

連登仔以為自己先係睇得最透果個
結果唔岩心水咪怒屌囉

咁依家開票係咪拜登拎左9成

咁共產主義點都好過資本主義既我覺得

風向撚啦

共產主義係好事(對於依家美國情況)

黑人/女權/素食/環保/動物/雙性戀地位提升
最低時薪120元
全民醫保
全民大學計劃
全民失業/低收入補貼
限制每人每月只可買一款武器
大麻合法化
加入各國氣候組織
發展人工智能，電動載具及植物機械
建立民主國家聯盟牽制中國經濟挑戰
向高收入人群及大公司徵收大額稅項
鼓勵政府部門採購國內製造產品

呢個就係Biden嘅重建美國計劃
而Kamala則是首個亞非混合裔總統

i mean美國以外，所以唔係得香港人先撐侵

中國人屌香港反共
你就覺得人地唔了解香港狀況/香港人想要d乜

你地而家屌撐拜登既美國人
係美國人眼中你地都一樣唔了解佢地狀況/追求乜

香港啲手足同屋企人夠生離死別啦
呢啲唔係切膚之痛？

侵加劇疫情後果要登埋單

Trump 加劇?
歐美而家有邊個唔係仆緊街

我唔知唔係Trump 係Biden 會點
但我知唔係Trump 係Boris Johnson, 係馬克龍,係Angela Merkel
情況都係會咁
不如你話我知爆到美國咁除左中式封城同有藥有疫苗之外可以做乜而有效?

呢個好大因素
講真有幾多香港後生去美國係去鄉郊住

講到689係我哋有份選出嚟咁

講到中國問題抖音we7嗰啲唔係國內問題
国安境內執法滲透又唔係本土政策
就嚟武漢肺炎都唔係中國製造

根據社會鐘擺效應，左派主導嘅政府如果呢四年內唔好好疏導民怨，下次選舉肯定會選個比Trump更右嘅人出嚟

Let me be clear, I am not a Biden fan at all. He is corrupt, a liar, suffering from dementia and in my opinion a pedophile. He has done nothing to improve anything in 47/48 years in politics.
讓我聲明一點：我不是拜登的粉絲。 他不單止腐敗，撒謊，而且患有老人癡呆症，我更認為他是有戀童癖的。 在47-48年的政治生涯中，他沒有做過任何改善美國的事情。
I truly believe Biden is just the stepping stone for Kamala Harris to take over the White House. Nancy Pelosi is already trying to put the 25th amendment in place to remove an unfit president. I don’t believe that has a thing to do with Trump having Covid. I think that’s to remove Biden if elected for dementia and Harris to take over.
我堅信拜登只是賀錦麗（Kamala Harris）接管白宮的墊腳石。 南施·佩洛西（Nancy Pelosi）已經嘗試提出第25號修正案，以”不合適”為理由罷免在任總統。我並不覺得這是針對患過新冠狀病毒的特朗普總統繼續執政，因為他頭腦依然清晰。這行動分明是準備患有老人癡呆症的拜登一旦當選總統，以賀錦麗來接替拜登作準備.
This is my opinion so don’t bother to bash it, I haven’t bashed yours.
這是我的觀點，我尊重你們的觀點，所以請你也尊重我的觀點。
The clown in the White House just brokered two Middle East Peace Accords, something that 71 years of political intervention and endless war failed to produce. The buffoon in the White House is the first president that has not engaged us in a foreign war since Eisenhower.
特朗普剛剛促成達成了兩項中東和平協議，這協議停止了71年的政治干預及無休止的戰爭。自艾森豪威爾（Eisenhower）以來，他是第一位沒有與我們進行外交戰爭的總統。
The clown in the White House has had the greatest impact on the economy, bringing jobs, and lowering unemployment to the Black and Latino population of ANY other president, ever.
另一方面，特朗普對經濟產生了最大的影響，那就是帶來了就業機會，並降低了非洲裔和拉丁美洲裔的失業率。 這是其他任何總統的沒有做到的。
The buffoon in the White House has exposed the deep, widespread, and long-standing corruption in the FBI, the CIA, the NSA, and the Republican and Democratic parties.
這位“白宮的醜角”暴露了聯邦調查局FBI，中情局CIA，美國國家安全局NSA以及共和黨和民主黨的深入，廣泛和長期的腐敗。
The buffoon in the White House turned NATO around and had them start paying their dues.
卻就是這位”白宮的醜角”令到北大西洋公約組織NATO態度180度反轉，逼令他們重新繳納欠款及費用。
The clown in the White House neutralized the North Koreans, stopped them from developing a further nuclear capability, sending missiles toward Japan, and threatening the West Coast of the US.
特朗普更化解北韓自六方會談之後多年與西方的核危機，令北韓自行停止進一步發展核子軍備, 不再向日本發射導彈，與威脅美國的西海岸。
The clown in the White House turned our relationship with the Chinese around, brought hundreds of business back to the US, and revived the economy. Hello!!!!!!!
特朗普重新訂定美國與中國的關係，將數以百計企搬回美國，並因此振興了經濟。 各位見到嗎！！！！
The clown in the White House has accomplished the appointing of three Supreme Court Justices and close to 300 Federal Judges.
特朗普也完成了三名最高法院大法官和近300名聯邦法官的任命。

This same clown in the White House lowered your taxes, increased the standard deduction on your IRS return from $12,500 for Married Filing Joint to $24,400, and caused your stock market to move to record levels over 100 times, positively impacting the retirements of tens of millions of citizens.
特朗普降低了您的稅率，將已婚人士合拼報稅的標準最低免稅額由12,500美元提高到了24,400美元，他的經濟政策也導致美國的股市上升至創紀錄高點超過100次，對數千萬退休的美國人產生了積極性的影響。
The clown in the White House rebuilt our military which the Obama administration had crippled and had fired 214 key generals and admirals in his first year of office.
奧巴馬政府時期基本上已經癱瘓了美國的軍隊，在他任內第一年總共解雇了214名主要將軍和海軍上將。但是特朗普加撥資源重建了我們的軍隊！
This clown in the White House uncovered widespread pedophilia in the government and in Hollywood, and is exposing worldwide sex trafficking of minors and bringing children home to their families.
特朗普在政府和荷里活發現了廣泛的戀童癖罪行，同時揭露世界各地的雛妓販運問題非常嚴重，並設法拯救這些受害兒童送回家中。

The clown in the White House works for free and has lost well over 2 billion dollars of his own money in serving - and done all of this and much more in the face of relentless undermining and opposition from people who are threatened because they know they are going to be exposed as the criminals that they are if he is re-elected.
他每月自願將總統薪酬全數捐出。他這份無償工作已經令他自己損失了超過20億美元。他卻要面對各方無情的破壞和反對。很多人都害怕如果特朗普再次當選，他們的罪行將被揭露並成為罪犯。
Oh, this clown also signed the followings:
特朗普還簽名了以下內容：
- Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 (HKHRDA)
- 2019年《香港人權與民主法》（HKHRDA）
- A bill to prohibit the commercial export of covered munitions items to the Hong Kong Police Force
- 一項禁止商業途徑將槍械用彈藥出口到香港警察部隊的法案
- Hong Kong Autonomy Act
- 香港自治法
- Executive Order 13936
- 行政命令13936
- Uyghur Human Rights Policy Act
- 維吾爾人權政策法
I got it, you don't like him. Many of you utterly hate and despise him. How special of you. He is serving you and ALL the American people. What are you doing besides calling him names and laughing about him catching the China virus ?????
我明白了，你不喜歡他。 你們許多人完全討厭和鄙視他。 這樣你覺得自己特別? 他為你和所有美國人服務。 除了叫他的名字，嘲笑他感染中國病毒之外，你還做什麼？
And please educate me again as to what Biden has accomplished for America in his 47 years in office?
再者，你能否告訴我關於拜登，他在美國任職47年中為美國取得什麼成就嗎？
I’ll take a ‘clown’ any day versus a fork-tongued, smooth-talking hypocritical corrupt liar. Please let it be known, I am not sure I would want to have a beer with him (if he drank, which he doesn't) or even be his friend. I don’t care if I even like him. I want a strong leader who isn’t afraid to kick some ass when needed. I don’t need a fatherly figure - I don’t need a liar - that's what Hollywood and CNN, MSNBC, ABC, NBC, CBS, and the New York Times are for.
有人叫特朗普做“白宮的小丑”。我寧可要一個“小丑”，也不要一堆說話流暢，虛偽的腐敗騙子。 我不確定我是否想與特朗普喝杯啤酒（若果他喝的話，事實他是滴酒不沾）或者成為他的朋友。 我根本不在乎是否喜歡他，我只想要一個強大的領導者，在有需要時並不懼怕與邪惡對抗。我不需要那種好萊塢，CNN，MSNBC，ABC，NBC，CBS和《紐約時報》等等所設定的父親形象似的騙子！
I don’t need someone to help me, but I also don’t want an obstacle or a demented, senile washed-up Swamp Monster.
我不需要有人來幫助我，同樣，我也不需要任何障礙或，既衰老又癡呆的沼澤怪物。
God bless Donald Trump - the most unappreciated President in history.
願上帝保佑唐納德·特朗普-歷史上最不被讚賞的總統。
Copy & Pass this on.
請複製並繼續傳遞。

收皮啦左膠 拉

冇諗過一個咁既post 都咁多like
可能自己真係活係平行時空

cctoy 十個有九個支持trump
不過冇票冇撚用

我唔明

全世界得香港人支持trump

係我地無知

定係佢地on9

大部分係女

證明鬼佬冇腦

你當泥漿摔角咁睇啦，兩個人都有性醜聞，但唔撐Trump的人多啲

投Biden唔一定真心10%支持，美國應該都有唔少含淚投票派，因為太唔鐘意trump必須投對家

點解好唔鐘意Trump? 好明顯睇人格啦，咪就係因為佢地覺得Trump sexist and racist，品格唔好囉...

雖然投票結果同連登想法唔同，但無須二元對立，覺得投Biden的必定係壞人同堆唔睇人品

左膠當道，個個比人洗哂腦覺得侵係racist

問心果句，六四到依家成30年，啲香港人咪又係最近先醒。係人都想要世界和平架啦，撚知共產主義對自己有乜影響咩。

咁正常人唔知嘅時候，你又唔駛大大力屌佢和平大愛撚嘅。

其實真係要等社會鐵拳燒到埋身嘅時侯，啲鬼佬先會醒。香港用左20-30年嘅時間先醒，我都希望佢哋快啲醒啦

係連登仔姐你試吓去香討

呢四年美國內部隨時仲奶野過而家
拜登要找左膠條數都已經有排玩

識你咁諗就唔係侵粉啦
侵粉活喺自己平衡時空

呢個post d top comment難得理性
好感動

從選票比例分析

Trump同共和黨係有色人種 （e.g. 非洲裔，拉丁美裔，亞裔） 得票率有所上升

但反而係白人得票率有所下降

班白左到底有乜資格代表有色人種講Trump種族主義

試舉出邊個歐美國家唔係爆到仆街

唔係囉
不嬲都係睇整體民主發展
選拜登係走錯方向

睇到覺得好神奇，又話佢戀童癖亂倫乜乜乜，好似得我哋覺得好驚訝咁。唐英年嗰啲屋企出嚟選，僭建都俾人屌到仆晒街，又要道歉，民望又即刻低晒。選美國總統被人爆性醜聞好似唔洗負責任咁。

其實我都覺得香港人咁支持侵，好大程度都係因為覺得敵人嘅敵人就係朋友。佢嘅政策係咪真係冇為美國人着想我就唔知了。

無論點都好，我哋唔係美國人，佢哋投拜登可能就好似我哋以前投泛民咁。

條路都係佢哋自己揀，睇吓我哋就知而家

出現了

嘩 小心又俾侵粉屈毛

明明現實就係左膠屌拜登右傾，右膠又屌拜登左膠
仲有班右翼為咗踢走侵侵而投拜登

但係侵粉清一色叫所有唔支持侵侵嘅人做左膠
唔知共和黨人如果知道被人叫左膠有咩感受

唔好信晒張相
投邊個嘅決定因素冇可能得種族歧視咁簡單
都未講侵到底有冇歧視，定係傳媒渲染出嚟

想問下sleeping joe 有咩本土政策推出

例如呢？
侵減税，增加就業，減少貿易逆差，搵方法唔比再偷渡，美國人優先，依啲唔計？又睇唔到？

DLLM 啦

搞唔掂疫情經濟仲可以大大聲同美國人講投共先係美國人的唯一出路

選舉結果係有一半人支持佢，你啲濕尻標題黨食屎啦去，冇人想知呀你啲野呀

將圖只係看到<>50% 但其實從實際選票比例分析

Trump同共和黨係有色人種 （e.g. 非洲裔，拉丁美裔，亞裔） 得票率有所上升

但反而係白人得票率有所下降

連登仔眼中中共大過天

入嚟幫手Like & RT 鼓勵 Trump 嘅 tweet, 可以嘅就留啲鼓勵嘅comment
日本手足喺美國公開支持侵同表示唔應該向選舉舞弊低頭

吊你香港人12年都大把人支持梁振英笑9唐英年僭建啦

唔係唔做， 無槍都衝出去的香港人已經死左幾千人， 遊行畫面靚試左好多次都得不到回應， 所以先開條美國線去打

其實贏嘅不嬲都係藍絲，大愛真心左膠

我都同意香港人撐侵好大程度係因為「敵人的敵人就係朋友」

以品德黎睇，應該無人會真心覺得Trump人格高尚掛 有都真係平行時空

美國人個選擇好唔好我地都只能隔個大西洋睇
至少美國人仲有得揀

坦白講 人地美國人理得我地死咩 關佢地撚事 唔好自視過高呀 快啲走好過

明明總票數睇到係接近5050
但接觸到嘅資訊永遠係話絕大部份人投左Biden

係傳媒故意製造出人人都投Biden嘅感覺？
定係投trump嘅人會對外會話自己投Biden

香港人垃圾黎架咋
冇人會care架

係cctoy連登仔

拜登假如上台，所有對華戰線立刻崩潰（台灣人想法）

Cctoy連登仔：好嬲好嬲，係時候等番美國人受下教訓

係咁ff人地美國之後點衰點衰 打晒飛機

我有個波蘭fd撐侵仔
佢到依家都仲相信侵仔有機會

佢就係認為特朗普嘅主張係錯
做足晒啲承諾真係做足晒啲錯事

其實侵有咩種族歧視例子

我覺得真係好撚搞笑，畀一班唔留意美國政治既香港拜登支持者，睇撚完網上嘅片面之詞少少功課都唔做之後屌柒我，唔撚夠我講又話我唔係美國住點知人哋真實嘅意見，屌都戇撚鳩，咁乜柒都唔洗討論啦

你來過中國嗎？！

你都on9

兌現承諾都錯

定你五毛左膠鍾意慣性講大？

係, 美國人跟本唔在意中共威脅, 只要唔去到軍事上超越美國就得

Trump嘅科學懷疑論 - 武肺係弱流感、全球暖化唔存在 - 令佢失分不少

你唔講我都唔知香港人真係全世界最醒，連美國所有野都睇透曬
我應該話，連登仔全世界最醒，總之美國人唔要Trump就係on9

勁多左膠覺得covid is over，好想快d睇回力鏢

話人左膠果d咪撚雙重標準啦，美國本身就係靠文化多元，America dream來吸全世界人才，好啦，人地貢獻完，又搞白人至上，連登仔真係，同nazi冇乜分別

唔覺佢有講錯喎，一個總統有90%既承諾兌現到都咁多人反，一係人民本身白痴，一係比媒體洗腦
你覺得駁到咪試下駁，咪一味淨係識冷嘲熱諷

洗乜駁呀，美國人自然心中有數
就算今次比Trump贏到，都係險勝ja，你真係當另外一半美國人白癡？

果另一半唔係全部白痴都一半白痴
就當另一半d民主黨死忠係正常人，但果danyone but trump唔係白痴係乜？
一個高承諾兌現率既總統會敗選已經唔合理

選完過左幾日我好似明

民主社會唔需要有個好強勢既領導人
領導人應該要係可以替換既零件
唔要偶像崇拜 唔要有信徙
所以侵呢種好多粉既人
會比人覺得係民主既威脅

[一個高承諾兌現率既總統會敗選已經唔合理]
所以我上連登真係唔會咁認真

又係人中之龍放下身段上連登

60%稅快d實施啦
邊個逃稅就拉邊個

無槍都衝
班狗跪咗啦出咗解放軍戒嚴
達到攬炒啦

美國再強大也敵不過女人的子宮

成件事只係證明咗第4權media 嘅威力

當主流媒體+social media 都傾向民主黨，日日去洗人腦，久而久之就幫侵定咗形做賤人.....而反侵嘅不論做過乜嘢都好過侵

所以依個年代，控制媒體=控制全世界

連燈仔睇到自己眾人皆醉,其他人全部好蠢好on9咩都唔知得佢地最醒

睇票數 一半一半

高承諾咪換取左個一半人繼續支持trump囉
高承諾就代表d人中意佢做左既野咩,上屆又咪係個d人,而家應該左人咪個d人再投佢囉,冇咩衝突

可唔可以講下呢四年 trump 係本土政策有咩唔好

你咁講係覺得侵美國本土政策係點？
明明侵就係美國人優先
資助大廠搬返美國創造就業
改善醫保制度窮人都買得起
拉丁，黑人失業創就低
黑人支持率高過4年前
股市過百次創新高

平時係咁屌韭菜唔反抗
而家國安法一出就縮仲想外判抗爭

就這

出口支持嘅比侵多係事實
因為會玩批鬥，小學生live stream有侵2020旗都比個老師bully
但投票日就明見到侵得票landslide, 呢個就係左媒平日扼殺人民言論自由無人阻止嘅惡果

首先佢真係成日喺Twitter 講9嘢，加上否定科學嘅態度令班後生好討厭，例如話climate change 係假仲自己推出膠飲管，咩都冇做就話疫情會自己消失，結果過多一個月就破百萬人死。所以理性啲睇，美國人唔投佢都好正常

啲錢喺支那賺返晒，驚閪

依家先知自己活係平行世界

當選政客係選聖人就已經錯晒focus 睇行為只係用嚟判斷佢會唔會傷害國家同選民利益，而唔係佢人格高唔高尚，粗口爛舌搞吓女人呢啲但如果唔會對選民利益造成影響根本係唔應該納入投票考慮因素

連登仔真係叻叻

連登仔無腦姐
日日話要攬炒其實就慢性自殺
加上佢地唔會諗下美國歧視幾嚴重
如果唔係左膠 Asian一早俾白人黑鬼打撚死曬

你講得啱啊
疫情前
依加美國就係屌緊Trump咩都冇做叫人唔好帶口罩搞到日日確診創新高 民主黨整係依樣都砌死侵
一定有人話美國佬自己on99唔帶口罩賴鳩人
係啊係咁馬後炮 侵自己唔叫人帶口罩自己蠢比位人位
就算明知班人on99叫都唔帶
佢一早叫人帶口罩但唔強逼人帶比自由人地自己選擇
咁帶定頭盔已經贏撚咗
依加已經可以日日bin c: 拿 我講咗㗎
又實有人話政府冇責任乜乜乜
講依番說話之前
諗吓自己之前有冇份屌香港政府廢咩都唔做唔封關
最後又一班諗唔到點駁會話我係五毛左膠
係啊我係啊你唔洗留言哂data 我幫你打埋已經

五毛pr拉啊嘛
okok thx for sharing

善用起底功能

「啲美國人都未醒」

咁戀童呢

唔係好唔好，而係係兩極化既情況下，醫保政策、槍械管制、環保政策、移民政策都會令愛既人好愛，恨既人好討厭佢。

記唔記得當年689 鬥唐唐，全香港人中伏！

十九都講係
係咪真心都好
係左膠地方一定要屌Trump
十個有九個投Biden
結果十個連個投Biden都無呀

侵唔係白人至上
係極右（包括連登仔）當佢救星追捧
搞到佢形象臭曬

事實係半非裔的奧巴馬做左8年都做唔到黑人平權

除咗當武漢肺炎just a flu
佢其他嘢做得幾好wor 失業率/股市反映咗
又話咩關稅會通脹得勁 最係同Obama時代差唔多
根本係學校你敢講支持Trump已經可以被大部分人杯葛
跟本所有media極biased 又搞fake polls
問人點解唔鍾意Trump 就係得racist/sexist 完全唔使講其他嘢

張圖有冇 source？

公開場合都咁肆無忌憚
想像唔到私底下係點

投侵就代表racist，咁都講得岀口又算唔算racist

黑人歧視白人又算唔算racist，女人憎男人又算唔算？

歧視左膠

咁到底除咗防疫有啲爭議佢仲有咩係做得差㗎呢

講真心
喜怒形於色的
有邊個真得過Trump

美國公民的事 香港人哪有資格出聲?

一見到你個reply就估到會有人衝出嚟講臭蟲論

而家美國係無論主流媒體定社交媒體都左傾同埋玩封殺喎

唔係，香港人都支持拜登

既得利益者同拜登無立場無衝突
你係本土美國人會為咗抗支靠Trump？
Trump fans唔好ff啦

Trump嘅關稅辣椒辣撚到飛起
Biden個啲稅算濕碎啦

香港果班屌香港人撐侵都係話侵侵唔係真心反共
心諗唔通拜登就會真心咩 戇撚鳩
理鳩得佢真唔真心 佢做D野出黎有效果幫到我咪得

今次就係反映咗成個美國甚至西方嘅社會有幾左傾
特別年輕一輩，10有9個都喺社交媒體同荷里活長期宣傳之下，俾政治正確洗晒腦，唔行佢哋路線就係社會公敵

其實唔係淨係得香港人，全世界有好多人，甚至美國都仲有好多人撐Trump，不過連登最近有班人講到全美國人正常都支持拜登咁啫

係得連登同愛侵力係姐，你睇下約翰信同小英都爭住出嚟奶登

佢地唔當撐侵果班人係人呀嘛
咪講到好似全美國都撐登
唔講真係以為538:0

呢個真 特別係中間游離嗰班選民 唔中意侵嘅性格同處事手法 寧願含淚票投China joe
但如果左膠政府做唔到啲咩政績出黎 甚至差過侵 呢班人下屆就會轉右 立場更保守
呢個亦都係現時世界各地嘅政治趨勢

俾你fd睇(如果你fd你hk/tw人)
希拉里同拜登同屬奥巴馬時期政府既幕僚，大家諗下拜登上左台既對華政策會點

[舊聞重温] 維基解密爆奥巴馬時期的國務卿希拉蕊電郵認同賣台換中勾銷美債

屈屈毛黨先最撚惡

唔講以為全世界得連登仔支持Trump

侵如果處理武肺處理得好，早就可以大贏。

來

我屌biden won illegally俾個德國fd cap左圖

另外我覺得仲有association既問題，佢既支持者太多白人至上或者proud boys個類，當你唔譴責就相當於支持，上次辯論問到會唔會公開譴責白人至上佢都選擇冇出聲。
另外佢好多政敵都係有色人種，佢講野又直接，成日叫人離開美國，翻去家鄉。另外應該有用詞問題，原文佢應該揀左用D帶意義既字，而翻譯完中文可能我地唔會覺。
呢D感覺既野唔係一兩句出黎，係整體觀感俾人既感覺